成日失眠可以點算好

唔係瞓唔着，但係晚晚都瞓得唔好，瞓完點樣都唔會覺得好精神，可以點解決

認真，小心係精神病，哩排有個frd又係失眠開始，拖左幾個月，之後越黎越多問題，最後發現係精神病